夏世三真係好癲

睇完琴晚夏神短短出黎廿分鐘 真係好屈

佢個下推到禁區頂射門仲以為會入 明明係食糊位

我都以為係 但每次見佢攞波做都有種與別不同嘅感覺

世三臨射之時 望一望施治
睇施眼有淚光 世三唔忍心射入
將皮球輕輕射高 讓施治輕鬆接實
之後雙方互望一眼 手拖手走進更衣場了

但果下雖然冇角度 但係球速都唔慢 施治咁都接得實